梨狀肌(可能)傷咗可唔可以行遠路?

前日練腳，做咗squats, leg raises, side leg raises。
尋日右腳痛，行都唔係行得好流暢同舒服，痛位就大致上係下圖果2個黃點位，姐係右股前後。
尋日半夜都好咗D嫁喇。
上網search過好似係梨狀肌傷左。
不過慣咗隔日跑步，唔落吓街個心唔係好舒服，所以想問下如果真係梨狀肌傷，噤可唔可以落街行下，例如2個鐘? 再行奈D又可唔可以?
唔該先!

推推